嘩 高普又幾忍得三叉戟

成隊上身前面三個搞笑

沙拿禁區空撚哂控定順腳龍都唔中用d有法就彈唔撚會上腳嘅踢法扮到自己點廢都唔係柒嗰個呃人

正解。

補充下條友開波炒單刀

我屌你地老母

仲未換人

以為大炒阿仙奴會有起色

懷疑上次cup到疤狗係因為沙拿個傻閪傷左

最廢嗰個踢最耐

埃及連加特

ching認真講連美斯左右腳射術都應該好過沙拿

被cup黎講
疤係專家黎